    Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це якась дія, яку може робити об'єкт

    Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
любий

    Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
коли створюється змінна об'єкт, то в саму змінну записується посилання на об'єкт, а не сам об'єкт.
я думаю що це і означає